［行動post］聽日10月7日 下午3點鐘 18區開花 到時見

聽日10月7日
下午3點鐘
18區開花

到時見

推！

終於有行動post推

聽日一撚定要夜晚18區開花

不過完全無人理
同埋唔知係咪分化，又有人話夜晚先18區開花⋯因爲前兩日好成功⋯